{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "덕음암 석불좌상"
    },
    "text": "1984年4月1日、全羅北道のドクウムアムミルクチョンは文化財に指定されました。この寺院には、座像の石仏が置かれているが、この石仏は、高さ160cm、肩の幅90cm、膝の幅100cm、髪の毛の長さ53cmで構成されています。この石仏の頭は何(螺髮)で、肉髻(にくけい)が大きく、耳は薄くてやや長めます。顔は細長くこわばった表情を持っており、首には三道(三道)が刻まれています。肩は直角であり、胴体も垂直に直立姿勢で全体的に強靭な印象を与えます。左手は膝の上でヤクフヮン(藥丸を持って、右手はハンマチョクジインを握っているようです。この石仏の光背は別の石で作られているが、二光背の上段部は離れて、周りには唐草文(唐草紋)が装飾されています。この石仏は便座という特異な様式として真四角なボクリョンソクの上に置かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "寺院の名前は何ですか？",
            "answer": "ドクウムアムミルクチョンです。"
        },
        {
            "question": "この石仏の高さは何cmですか？",
            "answer": "高さは160cmです。"
        },
        {
            "question": "この石仏の肩の幅は何cmですか？",
            "answer": "肩の幅は90cmです。"
        },
        {
            "question": "この石仏の膝の幅は何cmですか？",
            "answer": "膝の幅は100cmです。"
        },
        {
            "question": "この石仏の髪の毛の長さは何cmですか？",
            "answer": "髪の毛の長さは53cmです。"
        },
        {
            "question": "この石仏の頭は何でできていますか？",
            "answer": "この石仏の頭は螺髮でできています。"
        },
        {
            "question": "この石仏の肉髻の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "肉髻は大きく、耳は薄くてやや長めです。"
        },
        {
            "question": "この石仏の顔の表情はどのようですか？",
            "answer": "顔は細長くこわばった表情を持っています。"
        },
        {
            "question": "この石仏の首には何が刻まれていますか？",
            "answer": "首には三道が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "この石仏の左手には何を持っていますか？",
            "answer": "左手には藥丸を持っています。"
        },
        {
            "question": "この石仏の右手には何を握っていますか？",
            "answer": "右手にはハンマチョクジインを握っています。"
        },
        {
            "question": "この石仏の光背は何で作られていますか？",
            "answer": "光背は別の石で作られています。"
        },
        {
            "question": "この石仏の光背の上段部には何が装飾されていますか？",
            "answer": "光背の上段部には唐草紋が装飾されています。"
        },
        {
            "question": "この石仏はどのような様式で便座に置かれていますか？",
            "answer": "この石仏は特異な様式として真四角なボクリョンソクの上に置かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 365
    }
}